一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，報導元朗洪水橋火警不斷批評區議會沒有作為，更批評「市政局」，但市政局早於1999年已廢除。有抹黑區議會、誤導公眾、公器私用之嫌。

冇睇tvb唔知咩事，不過幫推

邊集先得㗎？無睇開

今日果集